有冇人發過夢中夢

今日訓晏教個陣發咗個夢
夢見自己醒咗但有種力壓住心口
係咁大嗌都冇人幫手
不停爭扎大叫 終於郁到以為自己起咗身
同男朋友講話我發咗個夢好恐怖
本身都正正常常
點知我男朋友突然鏈住我條頸大力壓住我心口
我係咁問佢做咩咁做
再爭扎發現原來我仲係發緊夢
再以為自己起咗身
想攞起電話check下究竟點解會咁
之後又有野撳住自己 郁唔到以為自己就死
最後終於醒到
見到男朋友仲訓緊以為仲係夢
嚇到我即刻拍醒佢大叫
佢都嚇醒埋
所有都好真
真係好恐怖 好似瀕死咗3次
有冇有試過咁？知唔知咁樣係暗示啲咩

成日都係夢中夢㗎啦。醒咗，點知仲係發緊夢

有時有啲夢好似會echo返個夢初段嘅嘢咁㖭，懶有舖排咁

我係你爸爸搵嚟訓練你對抗夢中夢嘅
可能你已經唔記得
但係你必須認清
你而家仲係發緊夢
快啲醒呀!

但有冇識過抖唔到氣

係咁loop搞到我對現實有懷疑而家好驚訓教

Inception

我諗緊如果上唔到會唔會猝死

以前係課室上堂訓覺
成日都會發夢中夢
下下都係驚醒咁樣訓醒咗
但疫情無返學之後就無發過了

上堂訓教都做到

我都間唔中發下，第一次發已經係十幾年前，有時以為醒咗但係feel到怪怪地就知道嗰個係夢中夢，會好大力睜大眼令自己醒

我男朋友叫我試下喺夢裏面睇錶
心諗郁都郁唔到睇咩錶
係完全醒唔到

間唔中試過，醒極都醒唔倒

成日起身刷牙出門口 發現仲喺夢中
要起身兩次

返咗一日工發現原來發緊夢 要起身再返過

發緊夢覆你 有咩想知？

如果係夢裡面都覺真實，只有醒來先知之前發夢，錦店知宜家係咪都係一個夢

Btw, 點解係攝影台

細個個時試過，依家大個左就無

有，會feel到抖唔到氣，之後隔一陣就澤醒

樓主有無平時記得夢既習慣

以前讀大學有個tutor會發完夢每朝記返低
久而久之發緊夢既時候會容易啲控制自己個夢境
不過佢話再過耐啲之後就無咁做
因為開始有時覺得分唔清現實同夢境
個現象叫lucid dreaming

（原本對話係英文 大概咁翻譯返）

去過lv2

成日lv2
夢見自己發完夢起身刷牙出門口返工

試過夢中夢中夢

快速動眼期

喺夢入面打死左黑警未

loop吧

懷疑係比黑警鏈撚住我

以前有記得過
通常係d好開心既夢
你個大學tutor完全係另一個level

淺層睡眠就會咁

好恐怖
有冇辦法可以避免？

其實你未醒

所有留言都係由你自己嘅潛意識構造出來

其實代表你訓得唔好 太大壓力

試過一次lv3
夢見自己同一大班人喺毒氣房 隔離所有人都死曬得我一個企喺到掙扎 透唔到氣好辛苦就死咁
之後醒咗 發現係夢但個身郁唔到 條頸好似比人勒住咁都仲係透唔到氣
然後再醒多次先至透得翻氣 嚇q死我

可能呢個都係夢境

我就係咁！
我以為我差唔多死
成身冷汗

點知醒左未

訓個晏教都訓唔好

好哲學既問題

真正醒翻嘅時候透氣都仲好似唔多順暢咁 嚇到我成身岀曬汗
最恐怖係老母話聽到有聲入房睇見到我手手腳腳不停喺到震 個口又mark到好大咁 即刻拍醒我
多謝老母救咗我一命

成日lv3 夢見親都係鬼
次次都夢見自己訓係床 打開眼有鬼望住我
想起身鐘鳩佢但郁唔到 好用力咁郁到果時醒左
原來係夢 點知又有鬼無啦啦彈出黎
又係想鐘佢郁唔到 咁樣loop 2次
終於醒左郁到先知發緊夢
btw 唔知點解次次發夢 跑步 打交都係慢動作 出唔到力咁
好搞笑

你有冇懷疑醒咗都仲係夢
我比個腦fake左幾次開始唔信自己

我想知你幫到既鬼係咩樣
我冇夢過d靈異野

樓主生活好大壓力

去all 尿，無限loop